就喺啱啱情人節我食左人生第8個檸檬

我決定娶隻支那雞落嚟一齊排公屋咬老綜

支那雞一定要嫁畀你？

我靚仔黎又有香港人身份

你咁靚仔點解會食8次檸檬？

我都想問

幾高？

163

支那雞都唔so你 一係要劣質果d

落到香港 拎到身份證 就拜拜你條尾